2.1.0
 * 한자키가 한자키로 동작하지 않는 문제 수정
 * button press event를 widget보다 먼저 체크하여 preedit string을 commit함
   많은 경우 mouse click 할 때 preedit string이 caret을 따라 움직이는
   문제를 회피할 수 있을 것입니다. 이 방법은 정상적인 입력기 루틴 구현이
   아니고 gtk의 특성을 이용한 workaround 입니다.
 * status window의 보이는 위치를 caret 아래 오른쪽으로 옮김
 * GTK+ deprecated api를 제거
   64bit 시스템에서 죽던 문제를 해결

2.0.0
 * GTK+ 2.0을 위한 버전을 2.0으로 함
 * #315984 firefox 4.0에서 backspace로 글자가 지워지지 않는 문제 해결
 * #315980 자판 명칭이 libhangul과 달라 번역이 안되는 문제 해결
 * #306326 한영키를 설정할 수 있는 기능 추가
   - imhangul.conf 파일에 gtk_accelerator_parse()가 인식하는 문자열로
     설정
 * gtk의 simple 입력기 기능 관련 버그 수정
   - Ctrl+Shift+U 로 입력할때 preedit string이 보이게 함

0.9.16
 * 두벌식 옛글, 세벌식 옛글, 안마태 자판 지원
 * 시스템의 키보드가 US qwerty 가 아닌 경우에도 한글 입력 지원

0.9.15
 * 로마자 자판 지원 (libhangul 0.0.10 이상 필요)
 * 버그 수정: [#305211] 0.9.14 gtkhtml 창에서 백스페이스 동작 이상

0.9.14
 * libhangul 적용 (0.0.9 이상 버젼 필요)
   - 한글 조합 루틴을 libhangul에 의존
   - 단어 단위 한자 변환 기능 사용 가능
     단 gtk widget에서 surrounding text이 지원되지 않으면 단어단위 변환은
     작동 안함
 * 설정 파일 예제 추가
 * 몇몇 버그 수정

0.9.13
 * Open Office 2.0에서 커서위치가 맞지 않는 문제 해결
 * 새로운 설정 파일 제공

0.9.12
 * gaim등에서 마지막 글자를 잃어버리는 문제 해결

0.9.11
 * Epiphany등 여러 프로그램에서 창을 닫을 때 죽던 문제 해결

0.9.10
 * 입력기 메뉴를 한글로 번역
 * 기존에는 한 애플리케이션에서 한영 상태는 하나만 있었지만, 이제는 toplevel
   윈도우마다 한영 상태를 따로 저장
 * 한자 입력시 설명이 보임
   나비에서 작업한 한자 파일을 이용한 것입니다.
 * configure 스크립트에서 ${sysconfdir}을 지정하지 않으면 기본 gtk library의
   파일을 찾아서 업데이트 해줌
 * gtk의 기본 입력기 설정을 imhangul로 하는 부분 추가함
   configure 할때 옵션 --with-default-keyboard=2/39/3f을 지정하면
   ${sysconfdir}/gtk-2.0/gtk.immodules 파일에 locale  ko 일때 기본 모듈을
   설정할수 있습니다. 이렇게 되면  GTK_IM_MODULE 환경 변수가 없을때에도
   imhangul이 기본으로 로딩되게 됩니다.
 * evolution 1.5 메일 편집기 부분에서 입력 문제 해결

0.9.9
  - evolution에서 발생하는 버그 해결
  - 한자 기호 입력 창 위치를 커서 위치에 둠

0.9.8
  - 한자/기호 입력 기능을 개선했습니다.

0.9.6
  - GTK+-2.2 버젼 호환입니다.
    (이하 버젼에서는 컴파일되지 않고, 바이너리도 작동하지 않습니다.)
  - 기존의 여러개 모듈 바이너리 파일이 있던 것을 모두 im-hangul.so로
    합쳤습니다.
  - 설정파일의 키워드를 바꿨습니다. "gtk-imhangul-" 로 시작하던 것을 
    "gtk-im-hangul-" 로 시작하도록 했습니다. ($HOME/.gtkrc-2.0에 개인 설정을
    두고 사용하시던 분들은 수정하시기 바랍니다.)
  - 알려진 문제점
    * gaim GTK2 버젼에서 한글 입력시 마지막 글자가 보내지지 않는 문제가
      있습니다. 또 지정한 preedit style이 제대로 적용되지 않습니다.

0.9.5
  - 몇가지 symbol 문자를 지원: 한글 상태에서 F3 키를 누르면 선택 창이 뜹니다.
  - 내부적으로 두벌식의 automata를 바꿨습니다.
  - 모듈의 인스톨 위치를 gtk의 binary 버젼이 없는 디렉토리로 옮겼습니다.
    (${prefix}/lib/gtk-2.0/immodules)
